【罕見車禍】青朗公路的士男客跌出車 再遭私家車撞斃

呢單野洗唔洗告不小心駕駛導致他人死亡先
唔係話香港法律要求司機係完美架咩

的士則例寫明的士司機有責任安全送達客人到目的地及注意上落安全，的士狗隨時比慈母告 。

今舖真係killed in accident

扣安全帶先開車？

咁都關事? 姓賴架?

睇黎係無lock實度門

高速F落車

條例咁寫，告唔告就睇慈母，同你衝燈尾一樣，可告可唔告。

死者真係姓賴